有無人試過另一半成個月都唔搵自己?

有無人試過另一半成個月都唔搵自己?
即係你打電話比佢又唔聽
whatsapp又唔回

有咩原因會係咁?

肯定佢係你另一半？

帽事

其實我係咪已經玩完?

我地明明無鬧過交
佢都講過唔會淡架

bye

無架啦

師兄睇路啦

算啦及早離場啦

果然學大家咁講 連最後一面都見唔到了 野都無同我講 用行動比咗答覆我了 原來就算無鬧交 都可以散的

一個禮拜都唔搵就出事啦

除非真係做野忙 但都會講底啦